黎明行動一定要持續

1. 延長狗仔出動時間
之前一至五就最多夜晚先要出動
而家就由朝做到晚

2. 示威輪更制
要明白好多人都罷唔到工
所以而家就會係朝早主要由學生開始
中午lunch time各大商業區打工仔接力
lunch time後學生再進場
夜晚上班人士放工後再接力
學生就早睡早起 聽朝繼續

3. 一至五朝早係春袋
平時夜晚或者星期六日金鐘任你玩
因為經濟影響太細
而家直擊經濟春袋
尋日中環5點幾已經死城咁

各位手足
謹記 最重要係不被捕 不流血

但最重要係
事不過三
每日都要改變策略
唔係就好易被狗咬

次次d行動有成效
就有班休息師出場
大家小心

推

日日都三罷就岩

確實做到班人已經發瘋...... 依家淩晨 1 點後 無出黎趕, 明顯唔夠人.......

返工時間，只要夠人多，同埋返工打扮，班曱甴分唔到邊d係塞鐵，暫時都唔太敢亂嚟

有道理！

oush

點改我當玩一個月，日日都變既話真係頭都大

黎明行動 、破曉行動，咁聽日叫咩名？

整定a-f餐
每個星期換下唔同餐

要繼承犧牲左既手足既遺志行落去

岩岩lunch time見班防暴狗係觀塘mtr出沒，之前無，的確加多佢地工作~

有隻狗着住恤衫西褲皮鞋都要上gear

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

第2點睇到我個腦係咁loop 日以繼夜, 夜以繼日

甴近平
難得搵到大家容易參與又夠力嘅行動

屌臥底狗